同女朋友冇咩野講

同佢好多野都唔係好合
好多時一齊就冇野講，有時見到佢同其他男仔好多野傾，會覺得自己係唔係真係適合佢。。。唔關帽唔帽事，純粹覺得好似唔多合

有冇打算同佢傾吓呢個問題，以前同ex一齊都係咁，我地本來係一大班fd嚟所以同啲男仔都好熟識咗好多年。嗰陣佢成日都覺得我同啲男仔fd多嘢傾啲開心啲好妒忌，後來我地有傾過呢個問題，慢慢磨合到適合嘅相處方法
嗰陣我說發現，其實有時只要大家相處得舒服，唔需要好多話題好多嘢適講，最緊要你想同佢一齊，靜靜地都可以好幸福

同現任好多嘢講，乜都可以講一餐，有時都唔係有好特定嘅話題，係講啲勁無聊嘅廢話同互相派下膠笑笑下咁就一日 有時喺whatsapp都會講到冇話題，結果我地就喺到互send emoji同廢圖，都唔會覺得悶（利申熱戀） 最重要都係有心去相處姐

但你地最後都係散左
講過佢話冇野，但我覺得拍拖同唔到佢分享開心既野，感覺好差。
同埋佢一同其他朋友傾偈，就好似唔記得左我咁

我ex寧願同其他朋友傾計都唔會搵我
佢話呢個係佢性格
但我真係好需要同自己鍾意既人溝通
最後決定都係做番朋友算

不如試下一齊去旅行
搵返d共同話題

我果個都係咁
寧願同佢啲朋友傾，好似冇咩興趣同我傾咁。我地真係冇咩共同話題

同ex都係咁
佢成撚日同我講政治
返實習我已經好攰命要同佢critical thinking係度討論
成日好認真 講笑都成日起撚哂鋼咁
散左好多都散唔到
最後分手個陣佢話
認真係因為唔想我認為佢係啲玩玩下既人
Dllm第一次拍拖就咁辛苦真係好有陰影
我見都唔想見佢 諗話題 扮開心 keep住講真係好撚攰

都係想講 夾既話2個人唔會冇野講 就算冇野講都唔會悶

我都係 份人比較悶 又驚係咁講無聊野對方會介意、覺得無營養
以前都比ex投訴過少同佢傾心事 淨係講笑
搞到我連同女友行山都有d驚 因為長時間兩個人又沿途無乜野做到話題

不過現任話諗唔到野講可以唔講 完全ok 又話佢都係咁
所以到最後都係大家性格夾最緊要

好羨慕

我成日都覺得係唔係自己問題，講野唔好笑，提唔起佢興趣同我講野。
我以為男女朋友之間有咩開心唔開心都會第一時間同對方講，但原來好似唔係

兩個人一齊一定要雞啄唔斷咁咩
靜得黎感覺舒服自然咪得，其實都係人夾人

問題唔係雞啄唔斷，係女朋友有開心野寧願同其他人分享，但對住你剩係會講自己有幾咁唔開心

辣殺
利申 同條條女都可以談天說地

咁分手都可以係其他理由，同我地相處無關，可以話喺大家最愛對方嘅時候分開。
其實我覺得正正係因為你係最親密嘅人先會願意同你講唔開心嘅事，喺其他人面前可能講唔出呢啲，願意敞開心扉唔係好事咩。

如果你係唔鍾意條女同你講心事，只係想同佢講開心野聽佢講開心野，咁你地嘅感情永遠都只會停留喺好淺層 人喺冇可能永遠都開心。反過嚟睇如果佢淨係同你嘻嘻哈哈，有咩唔開心諗咩都同人講而唔慣同你講先更加大問題

其他人叫佢幫手，佢會衝住去。我叫佢就好似好唔耐煩，我覺得佢好想討好其他人，但忽略左我

小小共同話題都無？

冇，我最在意既係佢在乎其他人既感受，多過在乎我。

我驚我地都會變成咁

成日講政治又真係有啲悶

一開始識唔知佢係咁架咩